以後上網訂房一定要查清楚佢用咩幣種結算！！！

訂日本同台灣真係中左招

Agoda用JPY / TWD > USD > HKD
真係貴好撚多

用左幾年而家先知

您好，

您的訂單(預訂編號: 132456) 詳情如下：

酒店：
房型：
城市/國家：Taiwan
入住日期： , 2017
退房日期： , 2017

如同我們的通話，煩請提供其他的的預訂編號，好讓我們進一步協助您將預訂金額與最終收費的差價將退還給您。

退款詳情將以另外的電郵發送給您。

Agoda 客服專員樂意為您提供服務。如有任何疑問，請隨時聯絡我們。

此致
Agoda客服團隊
=======================================

呢間野根本長期陰D客
太多人嘈佢搞到TEMPLATE MAIL都有埋

你有啲1999
雖則我明你意思係佢換多咗次貨幣匯價個到你會蝕咗
Book過但無遇到你呢個問題 用香港版就直接顯示hkd架啦

er⋯⋯利申我唔係佢嘅打手
但以我咁多年經驗，agoda個TWD，USD價錢係同港幣個市價差唔多

你覺得貴會唔會因為用外幣銀行收2%charge？

我自己黎講，因為有張卡台幣有8%回贈，所以我想當多次定新加坡臺灣泰國酒店都特登選用臺幣，所以我知道佢地個兌換率唔會同市價差好多

佢答認左退錢比我啦已經
你話如果得3% 我會唔會打上去呢
700蚊變770

打上去問
cs 都話建議用usd 結算
我問係咪會轉少次外匯
佢話唔否認

唔知樓主想up咩
用左agoda過百次
唔覺有咩伏

係囉 我又唔係好明喎
你book果震 佢封email 同個app已經標明咩幣值
佢無啦啦收多你錢？ 定係你碌完卡發現貴左

收到佢退左4 間酒店比我啦
因為佢標收100twd
其實過我數果陣係用 100twd 轉 usd 再轉hkd
收多左10+% , 打去cardcenter 話冇intl fee

agoda 自己都話用好多間partner 冇辦法控制匯率

不過都退左200幾蚊比我算啦
以後用usd 訂
因為agoda 有咩事多數即日覆好正